有無人做過/做緊dropshipping

上網見到，d人講到好易搵錢咁， 有冇人分享下經驗。 點開始

推

推推推

準備開始

哭撚左

你宜家點

洗左好多錢落廣告

回唔回到

Tg?